[開心Share防中毒]分享BLOCK PORT

1.http://
download 個bat file

2. run 個file佢

3.搞掂~ Block 哂137-139,445

推推推～

本身無事，會唔會裝左又中木馬

唔會啦～ 睇下個bat file 入面啲command 都知唔係毒